「突發」支那順豐默認香港將會被割讓

還唔到錢 咪割地囉

田

2

廿

612

連支那都係寫中国大6，無啦無啦今次一定要放nmsl 岀黎咬啦

武漢肺炎
曱近平 習曱甴

Nmslese又要心碎了

其實中国台灣真係吹大咗，如果台灣都加得中国，咁不如所有國家名前都加中国啦

中國台灣

小粉紅係咪可以杯葛順豐了？

香港獨立咗？

順丰就是個死🐴GD公司

曱甴平

好耐冇google search叫個名

曱甴平

曱甴平

順豐真大膽

iphone呢?

你問下淘寶店長點解國內包郵係不包括香港，係咪香港唔係中國一部份，睇下佢地會點答

唯一出路

中華民國台灣

黃到

扑左你當SEE唔到

本土黃店順豐

我哋只會連累中國求國家放棄我地

p

順豐好似係香港公司嚟

SF手足

咩割讓
獨立國家呀

大鑊

香港早過台灣

理性討論

呢種方式鬥藍有咩用？

順💨給👴爬

1993年，順豐誕生於廣東順德。

香港不嬲係獨立國家

好想幫佢個list全部都加中国係前面
國際戰線應該咁樣玩下

熱烈感謝SF支持港獨

好多都會話 因為偏遠地區要加錢
西藏新疆都係

推

大陸公司
搞中港物流起家

香港老細

舉報舉報舉報
等啲小粉紅炒熱佢

nmsl

anyone fact check?

中国美国

中國台灣，但係香港無中國

仲有中国新加坡呢

順豐黃

死港獨！！！
以黎唔用

小粉紅出征

留名中國地球
中國銀河

多謝順豐支持香港獨立

香港(被割)

你會比人禁言1年先 唔好問我點知

痴線
係咪考慮緊真係放手俾香港獨立

打夠飛機未

中国澳洲

中國英國
中國德國
中國法國
中國法屬圭亞那
中國俄羅斯
又赢

大陸打電話去香港都係國際長途啦，官方驗證黎架

支持 快啲割 之後獨立

SF NMSL

就係無中國肺炎

收錢果陣就全國包郵但係唔包香港
平時就話香港係中國一部份

好驚黃企比支那制裁...

曱近平 習曱甴

中蝈澳門 香港
香港獨立

香港獨立

支支係就玩大佢

中国全球

我會好睇得起支支国

無中國新加坡嘅

從來無當過基本法存在過nmsl 仲唔入黎咬？亡撚左国啦

天貓試行免運費啦

Galactic Republic of China

台灣真係中國 不過香港唔係

一中各表
中國台灣=中華民國台灣
中國澳門=中華民國澳門
中國大陸=中華民國大陸
香港=香港

不如試吓台灣中國？

呢個好似係淘寶APP

咁你問佢 “國內包郵” 點解lor，香港唔係“國內”？台灣唔係“國內”？
唔包郵即係佢港獨 台獨

中國地球

篤尿好黃

由天貓管理，姐係阿里爸爸

所以唔係順豐

香港獨立，唯一出路。

有邊個地方唔係屬於中國

黃到金，唔反了，要瘋狂地淘

反了反了

中国地球市（首都）
中国水星省
中国金星省
中国火星省
中国木星省
中国土星省
中国太陽特別行政區

香港都遠

講緊事實

俄爸爸都搞

連台灣都有 就係香港沒

是但啦好快跪

大逆不道
作為愛國小粉紅，快D放張圖去微博舉報順豐

偏遠地區

中國人先最想港獨

媽的婊子這幫反中亂港廢青，咱明早加到港運費！

支持

其實【香港無中国】係應該，當年滿清割讓香港嗰時連香港喺邊都唔知。

【古地圖展覽】清國擁有香港島？揭穿世紀謊言

推 要畀支共見到

唔係喎，似係獨立至啱。

推呢個

中國美國
有可能嗎？

不反了

咁就公道啦 我厚道啲
留返井岡山畀中共耕田啦

中国地球

咁快收到風割香港 武統台灣？
開心咗一秒

中国宇宙
整个太阳系都是咱们中国的！

順豐好黃

曱甴習近平
香港警甴

香港獨立！

支那人就係咁霸道

曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強 曱近平 習曱甴 曱甴強 鄧炳強
曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強
曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強
曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強
曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強

順丰後勤好黃

曱近平 習曱甴
曱甴強 鄧炳強

支持支共抄家順豐

哎呀 香港人要做亡國奴啦
穿洋鬼服說洋鬼語

amazon用順豐
一定係俾外國勢力入侵左

Reclassification...

中國：再見香港

想做返香港人

但係腥港人開

香港再出發

中國星加坡仲貼切d

手足

香港獨立
唯一出路

可以用返順豐了

口

美國香港
英國香港

咩係gd

人哋叫中華民國台灣
好多藍營台灣人都覺得加上中國呢兩個字冇問題

Push.

武漢
新冠

獨立咗

支那順豐支持港獨

順豐係中共專用速遞，邊個敢咬佢。

幾好

還比英國啦，以前英治幾好，依家又武肺，多撚謝你終國唔少

你傻撚左？

一隻nmsl 都無

台灣人個種賤 同中國人一樣

uu

傻閪五毛黎架咋佢 唔好咁認真

順豐黃店

又話武桶，五毛都無隻，全部返左倉呀？

on9

所以一直用順豐就係咁解

W

有次我問過個店家 點解香港唔包郵
佢地話偏遠地區及其他地區唔包
我問佢咁香港係屬於偏遠定其他
佢話 「反正香港就不是國內包郵」

重點 店家係深圳

S

土

召換nmslese

王衛可能仲有先見之明，你問鬼佬信香港多啲定澳門?

曱近平

吹大還吹大，但係順豐都認同Hong Kong is not China

Typo啫
猩州夠無支那係前面

中國英格蘭
中國德意志
中國法蘭西
要有一個中國原則架

台灣有加中蟈
香港反而無

順豐而家係咪搞港獨
NMSL

五手手足入一入黎

微信都係咁寫
其實香港有d人更主動賣港
自寫支那香港